搞人物/組織/品牌信用啦！！！

整個龍虎榜加減分

以其人之道 還治其人之身